【搵師傅】一個月學唔學得識揸車？

是咁的，細佬排左9月中考路試，但係因為呢排個個禮拜發夢既關係根本完全冇時間學車，有冇師傅有信心可以係黎緊個零月教得識我揸車，上密啲都可以

利申：9月中考大球場棍波Van

有天分嘅上車15分鐘已經識
冇天分揸幾個月都可以唔識

合併？仲要學埋三手呔調頭同泊車，你預要學25個鐘左右，除1.5 hours一堂，即係一個月內要學17日，一星期學四日，你自己都幾辛苦。

有冇考慮下改期？合併試好似已經排到出年三月，但你到時可以專心d應付。因為呢排你身心都應該太攰喇

上密啲記熟路線實得架

合併

真係九月中？仲有個半月 密d狂操都ok
Touchwood肥左就抽快期
好過你拖多半年

可以
考牌之前加埋得幾個鐘

日日學一星期就夠啦

屌那星巴打同我一樣
天光道棍波Van
有無人有靚仔靚女師傅介紹下

15個鐘去到中期已經好無聊

黎兜下考試路線lo
我諗有車牌既巴打執一執考試心得 應該都無咩問題
揸就人人跳上車都識揸既

日日揸 一個月俾多你啦

我十月頭考 就黎開始上堂
大家一齊加油
一定得 一take pass~~

我7月中考，拖到6月中先上第一堂，一take pass，德安黃師傅

睇你上手天份，早你一個月前考，學左15個鐘1 TP油塘

為應付考試嘅話 唔難
但日後出到黎一定要自己搵朋友補下鐘先

幾年前大球場,考樂活道1,2牌
21日上左21堂, 每堂九個字
有時上午個半鐘, 晩上個半鐘
有時師父冇期要停一兩日, 有時我唔得
仲記得1號學到21號, 22號考, 25號去公幹

反而係好嘅師傅未必可以比到咁多期你學
有時會連上3-4堂

無天份揸幾年都唔識
識人考7次先pass

我都係跟佢學 佢教得幾好 教車唔會玩手機個d

我實際學左20堂左右就考試

一個月夠晒

駕駛學院嗰啲學得10粒鐘都係咁

唔試下點知得唔得？
光復香港 時代革命

啱啱考完跑馬地自動波私家車，1 take pass咗
個師傅都有教大球場棍van
有興趣巴打可以留個contact

都係我師傅

10個鐘都夠1 take pass

正常人無乜天份15 個鐘咩都夠，上面講要25個鐘基本上已經肯定無揸車既天份

你師傅有時間俾你上堂先算啦

Thank you

㩒錯
Thankyou

車得果幾個制 10分鍾學識 欠缺既係經驗
考牌你show比考牌官睇你小心駕駛重要過你技術

你睇師傅有無期比你先啦, 無期既你天生識揸車都無用

大球場第一次多數考大斜路

谷埋一齊學會快熟手d
早d 同個師傅約定
考之前密密操一個月再即刻考
最大機會成功

煩你考慮下

[置頂] 811 港島東遊行，應否改路線？？

ching可唔可以比埋我 10月考跑馬地

之前考大球場，提早3個月學，一星期學一次，好似渣緊都唔識咁

之後唔對路，臨考前2星期，每星期學4日每次1.5 hour, 結果一take pass.

一個月一星期兩日好似係

15個鐘銅鑼灣棍Van 1take，你話一個月夠唔夠？

6堂9個鐘自私一take pass

想問下正常應該考前幾多個月開始學好

我學車時
師傅只係用咗五分鐘講腳制呔盤倒鏡之類嘅嘢，我就叫我著車入 1 波開車走咗。

唔係個個都係咁嘅咩

所以唔明點解會問一個月學唔學得識。

點叫識渣車？

架車行到停到轉到彎咪識左